電子現金券應該似中電消費券玩法 (近8成藍店)

推

中電？

類似O個D店

分化策略黎
到時要啲鋪主動登記，但條件係交出顧客登記冊
黃店唔會登記，登記左就pr做野，姐係直接送錢入藍店

不嬲都係架喇, ( 你睇中電個LIST )

<== 仲有呢D

其實D COUPON 都係振興藍店

1) 用COUPON去指定藍店消費
2) 藍店 CLAIM 番政府
3) 藍店FAT FAT

9成係5000蚊支付寶儲值

記住每個月送1000 ( 分五個月 ) ,
但每次只限當月使用！

最後啲超市一齊加價，澳門來來超市係例子

之後又 CAP 行政費 , 研究費

比我都加喇 電子卷賣價+100%

可能再係安心出行增加儲值功能

幾時先有呀！

i think 4, 5 ,6, 7, 8 月

ALIPAY / 支那寶/ PAYME

PUSH